<resources>
    <string name="app_name">JavaRush</string>
    <string name="app_name_after">Register app</string>
    <string name="app_in_name">Курс Java</string>
    <string name="btnSignIn">Войти</string>
    <string name="btnRegister">Зарегистрироваться</string>
    <string name="text_bottom">Войдите в свою учетную запись!</string>
    <string name="menu_drawer_open">Open menu drawer</string>
    <string name="menu_drawer_close">close menu drawer</string>
    <string name="javarash_text">Программистом может стать каждый: нужен только правильный подход к обучению. И мы его нашли :)</string>
    <string name="javarash_text1">О проекте</string>
    <string name="javarash_text2">Привет! Рады видеть вас на JavaRush — онлайн-курсе по изучению Java-программирования с нуля. Вам наверняка интересно, кто мы и чем можем быть вам полезны. Что же, с удовольствием об этом расскажем :)</string>
    <string name="javarash_text3">Идея проекта возникла летом 2012 года. Все началось с публикации этого поста о личном опыте переучивания на Java-девелоперов людей из разных сфер. У некоторых учеников был технический опыт, некоторые учились с чистого листа.</string>
    <string name="javarash_text4">На занятия уходило примерно 3 месяца. Из них большая часть уроков состояла из практики написания кода. Все ученики успешно находили любимую работу в Java-программировании, независимо от стартового уровня.
Когда желающих стало слишком много для частного преподавания, появилсь мысль: а что если сделать курс, который поможет научиться программировать на Java так же эффективно, как и с ментором, но при этом — в онлайн-формате? Чтобы обучению можно было посвящать столько времени, сколько нужно, и заниматься по удобному для себя графику.
</string>
    <string name="javarash_text5">Так появился JavaRush.</string>

    <string name="javarash_text6">Наша цель — ваше трудоустройство</string>
    <string name="javarash_text7">Чтобы наработать навык программирования и сформировать «правильное» мышление, понадобится около 500-1000 часов практики. Курс JavaRush разработан так, чтобы вы получили необходимое количество опыта.
Курс обучения — это инструмент для достижения главной цели — работы Java-разработчиком. Он поможет вам:</string>

    <string name="javarash_text8">1. Освоить основы Java и почувствовать себя уверенно в программировании, даже если вы в этой сфере новичок.</string>
    <string name="javarash_text9">2. Оставаться мотивированным до конца обучения, ведь иногда так сложно заниматься систематически и не остановиться на полпути.</string>
    <string name="javarash_text10">3. Учиться интересно, если вы уже поняли, что объемные книги и длинные видеокурсы не сделают из вас программиста.</string>
    <string name="javarash_text11">JavaRush — это не только обучающий курс, но и крупнейшее Java-сообщество</string>

    <string name="javarash_text12">Сегодня на JavaRush зарегистрировано более 1.6 миллиона пользователей из 106 стран. В нашей группе Вконтакте — 450 тысяч подписчиков, на Facebook — более 45 тысяч.
Здесь вы найдете единомышленников:</string>
    <string name="javarash_text13">Форум для любых обсуждений об обучении и карьере
Чат для живого общения с другими пользователями
Группы по интересам для чтения и постинга статей о программировании, поиске работы, специализации, личном опыте
</string>
    <string name="javarash_text14">О команде</string>
    <string name="javarash_text15">Мы всегда рядом! Наша команда помогает с вопросами по решению задач из курса и участвует в обсуждениях на форуме. А еще вы можете обратиться с любым вопросом по курсу в нашу службу поддержки, которая ответит вам в любой день недели.

Мы каждый день работаем над улучшением курса и ставим планы по запуску новых фич на год вперед :)
</string>
    <string name="javarash_text16">В JavaRush работают люди, которые верят, что обучение должно быть интересным, мотивирующим и практическим. И, конечно же, среди нас есть те, кто и сам начинал изучение Java с JavaRush.</string>

    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="messages_header">Messages</string>
    <string name="sync_header">Sync</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="sync_title">Sync email periodically</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
    <string name="title_first_section">Screen lock</string>
</resources>